成日訓唔著 有無咩解決方法

唔知由幾時開始成日訓咗落床正式開始想訓（指放低咗手機）都要2-3個鐘後先訓到 有無咩解決方法

落牀去做飯

我都訓唔到

打個靚丁先啦

打丁嘅可以唔洗諗啦
已經試過

我驚訓咗醒唔返咋

冥想

聽日返工返早要06:30醒宜家頌眼光光咁望天光

數自己啲鳩毛

感謝試下先

你專心D訓咪得囉

數到天光都未數完啦點訓喎

試下聽asmr

都可以試下試咗上面先

訓唔著唔好係張床迫自己訓 出客廳坐下 飲杯牛奶

無牛奶